要人 快啲去Twitter 恭喜拜登當選

希望佢不計前嫌 原諒我地香港人成日中傷佢

我地香港仲要靠佢救

FUCK BIDEN!!! FUCK DEMORATS!!!

FUCK LEFTARDS!!!

唔好得罪美國

FUCK THEM ALL!!!

我不如直接奶共產黨，做咩奶佢隻馬

杜文澤算唔算露底

#74 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

敗登過到1月20日未坐監再講啦白痴仔

咪係 美國遲早都比習大大搞掂
我係中國人呀屌

佢根本無人氣
呃到邊個?
你留咗言佢都唔記得啦

應該去賀錦麗度講，反正都係佢喺背後揸旗

利申：已經接受咗「侵輸咗」呢個事實

我係中國人啊hi

支持拜登算啦
唔好得罪中共

On9
緊喺恭喜賀錦麗啦

冇改錯名，你真係一個大仆街

希望習大大不計前嫌
最多我以後唔話佢似維尼
頂多都係維尼似佢

下 不嬲都係架啦 去自首啦你

爹親娘親不及拜登親

之前又話1月6

信邊個好

no

邊個贏我支持邊個

我不如支持習近平

恭喜拜登成為中囯美囯行政長官

好多5毛蒲頭

恭喜啫 唔係撐佢